行山/行澗涼鞋

請問而家邊到有得買呢類涼鞋？今日行旺角一轉搵唔到

沙木尼入Fiveten喇

keen無咩
patagonia咪有